「日本自駕」有無人租過86？

5月會去東京 想租86
之前我記得有巴打post過個網 有r32 type r 86果d車租
有無巴打試過？

你想租新86定ae86

Ae86

Omoren
租過R32

呀就係呢間
好似係抬34

我租過新86，唔好租，無咩力，又限速

Omoren定toyota租？

Toyota 係大阪

結冰路面租後驅車
你想死？

5月仲有冰 ？

冇，但都應該得2-3 度
自己睇路

東京五月十幾度姐 何來2 3度

你唔會揸車上榛名山咪十幾度囉
你會揸上去你咪計
基本地理知識，每上1000 米扣6 度
榛名山1449， 夜晚去扣多5-10度
遇著翻風係有啲機會
不過日間就冇乜事
但好斜，後驅揸你敢我唔敢
Even 上坡

btw 我上兩星期去咗，出面-17度
東京9度

東京去河口湖有租過
嚟緊去和歌山再租多次

都係omoren ?

係Toyota租
河口湖出東京大塞車塞左3粒鐘搞到遲還車
但佢都冇額外Charge我
算好人啦

租過GT86